今日到底係唔撚係真係入機場架????

點解熱門一個post都無??

我假就請撚左了, 係唔撚係都入去, 你班陷家產就真係想eye to an eye既, 就同我出黎&推post 啦

自推十次

機場見

Push

機場得好撚少人
屌你班仆街
快撚啲嚟幫拖

push

去

係呀！ 我地一齊加油 黑警一定要清算

已經有十幾人到左

自推廿次

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

1點見

推

癱瘓離境

推啊

係呀 冇人去你自己去都得姐

入

我屌你老母陷家產啦

係呀，屌佢老味陣間見

推 機場見

屌係呀！

係呀！黎緊啦

自推卅次

係 機場見

好似一點?

緊係去啦，特登請假

係呀屌

每個人開post 話去機場 唔該

721 811
Never forget

一點呀，尋日個個打機打到攰，唔洗咁早催人掛

有冇準備宣傳單張

今日1點去機場

我要熱門見到機場post , 要D人訓醒就見到今日做D咩

入！

因為熱門好多垃圾post

屌你地識用不推文功能未呀?

屌至少熱門post唔該 有幾個機場

幫手推

有人性既你，請你今日罷工去機場

入呀 屌你

721

有冇現場相

一陣見

再講多次
香港人習慣遲到

收工馬上到

係

係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係

xusushxhc

推上熱門!

一早入左啦

入緊呀

快撚啲嚟

推！！！

日本毒氣唔好用黎比喻地鐵得唔得 文宣下下用人地國家傷痛去比喻其實好易令佢地反感

入啊

去 push

咪係囉屌

721

係呀入呀全世界都要入呀！！！！！！

入！！

出

入緊去

Push 食埋野出

推撚爆佢

今日一點

Pish

我都請撚左

身邊d人都射左波去

等等見

係 咪撚開膠po

到時見

已經撘緊巴士入

入定去差唔多啦
1點鐘正式開波

我會入

去，點都去

少少嘢都做唔到，對得住班手足？

和理非係和平，唔係懦弱，唔係懶惰，唔係坐享其成！

做嘢啦各位！！依家係緊急狀態，我哋俾人殺緊呀！！！！係大屠殺呀！！醒未呀？

點都要入

血債血償 以眼還眼

721 811

波已射 塞爆個機場

你老母就膠post, 我要全個熱門都係機場post, 我要個個人一訓醒就見到要去機場

入你就入喇 淆咩無人姐
尋日班義士搞到咁夜訓晏小小唔使屌晒鬼呀嘛

推呀

入啊屌

機場見！ 我成班同事都射咗波入

已請假

推！
利申：假已請

係!

都未到1點

機場唔少人，目前有50幾個

入呀 假已請 1點1見

我要全個熱門都係機場post, 我要個個人一訓醒就見到要去機場

1點呀

去
陣間見

今日老系都去

機場見呀巴打絲打

機場見
有無野要我幫手

未夠鐘唔洗擔心住
琴晚雖然夜晚先吹雞
但身邊好多人表示都會去

Pushhhhh

機場見 波已射 太撚嬲！

記得full gear入

我公司成頁al放半日 仲有得唔係？

影印店未開門啊
影埋黎架啦

入呀 塞爆佢

係 公司好多同事已請左半日假 準備入

係啱 但俾啲同理心

唔係一點咩

係呀

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

快去

去啊 不過會遲到！

唔知夠卅次未

依家去！

推呀！一定要入呀！請咗假啦！

係！

入佢老母

食埋野黎

入啦
就算得一個都要做文宣

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

入！！！！！！

熱門開始見到我地了, 繼續推上去

721
85
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

係，機場見

放工入嚟

入緊去
啲人要返工 係少人啲
今晚應該多d 人

入！我老細已經叫哂全公司同事一齊入！（雖然只係公司仔）

入緊啦

機場見啦

一定入
頭先係地鐵站都有幾個市民同我講半日假過去

點都要推

推呀屌死班黑警公安

晏就入

係，一定會去

入佢老母，利申罷左工機場見

推啊....

機場咁舒服，坐下又有咩所謂喎

喺呀

機場見,假已拎!!

721, 811. see you.

今日一點吖ma?

塞爆佢老母

機場見 塞撚爆佢

放工帶埋物資入黎

無集體活動，只有個體活動

推到佢冚家產

係 1點見

下晝入

一陣到 好撚多人離

i go

係！同幾個fd食埋lunch 馬上去

入呀屌佢老母

假已請，一定入！要返工即放工即刻黎！

811

去緊！

入緊啦屌

收半日黎

唔係一點咩？

From CityU - 甘炳光博士
《不要只比like 請手動轉》

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。
警察誤打途人，政府沒有遣責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈遣責。
警察圍摳示威者，政府視若無睹。
示威者圍摳警察，政府強烈遣責。
撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有遣責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。
白衣人手持手棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。
白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。
這種選擇性的遣責/執法合理嗎？

我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。
同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。
法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。
暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。
暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。
暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。
暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。
暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。
政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

係, 但我要熱門見到機場post

正經行動帖唔推唔得
傷心完做正經野

中午來

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

係咩，影張相黎睇下？係屋企亂up，立心不良

入！！！！！！！

推啊屌

唔去正衰仔

機場已經有人

食完嘢出黎

入啦屌！

1點準時到 唔使驚

入呀！

依家先11:19....

一點見

幫手推

1點機場見！

點解熱門一個post都冇

冇你lm，頭果兩個係咩，食完飯1點機場見。

請咗假，機場見

入緊

幫手推 一點見

推 預咗今日去

入緊啦，等你咩!!!!!!!

黎緊

緊係入啦屌

On they way

推 機場開始有少量人

係呀 今日入機場

大把人入左去啦

放工到

入呀 我成個ig同facebook都係大家嘅文宣

On my way!

係！！！！！！

機場見，攞埋SL紙人就入去

推番機場post上熱門please!!!!

有人性既你，請你今日罷工去機場

入!!!

去 一定要去

721
811

see you soon

pish

清記錯11？

.推

不見不散

一定去，機場見

一定入！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

機場見,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

制裁黑警!推!

1點先開始 放工過去

去呀，1300見啦

入呀 一陣見

緊係入啦
一陣見

有冇人有printer,我帶電腦

an eye for an eye!!

請撚左假，入佢老母

去呀去呀去呀

死都出!
溫馨小提士: 帶定多啲乾糧去食

去departure啊 做咩又去arrival

一陣機場見

推llm

迫爆機場

放工去阿！！

係呀，食埋野就出門口

未夠鐘呀清

冇熱門

黎緊接機啦手足

係啊屌

1點機場見

推到你仆街！

入啊入啊..
老閪都入啊..
等陣見..

係！！！

Coming

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

機場見啊

一定去

已經唔洗出post

機場見！！！

加油 宣傳最重要

巴士上 ，都多人出緊

1點

入 身邊朋友幾個都入

岩岩請到半日 下晝就入

搭緊巴士啦屌

放工黎！大家等我！

今日係入機場呀

假已請 機場見

以眼還眼 十倍奉還

手足加油
勿分化

借位一推

連仔再唔入連登同香港即刻玩完

我屌你地 我4點半要入番黎tko都去 你地唔係唔出掛

推 屌你老母 尋晚冇訓過 連工都辭埋要同你地班犬死過

一陣見 番左工既同我即刻PM LEAVE!!!!!!!!!!!!!

今日一定出，但恕我無能力過夜

去呀俾啲時間我地 今日機場一定爆

推推推

係！入！

去啊 陣間見

我都早走入去機場
大家睇返個女仔係一世睇唔返嘢
你地出一日好難咩？
塞爆機場 不自由 毋寧死

約咗一點，同埋香港人慣咗遲到架啦

波已射，一點見

假已請
入

如果你冇能力去代入前線嘅心情，就唔好share 前線點樣係鬼點樣唔係鬼。前線打得好，你歡呼；前線出咗事，搵辦法幫手。你只可以做到咁多野，做其他都係多餘、或者反作用。

***

不要讓自己成為散水狗 解散軍

[好重要]
[解散軍新招]
[唔該手動轉貼]

關於今日黑警混入示威者捉人一事，衍生出左一個新嘅捉鬼論。

而家開始有BOTH藍屍(特別係藍屍，佢哋不斷喺街坊谷扮黃絲語調)同黃絲「解散軍」就住呢件事想spin掟磚同汽油彈嘅事情落黑警度，話以後見人掟磚放汽油彈就係鬼，叫其他示威者要上前制伏佢。

作為鍵戰嘅各位，

千祈唔可以畀個風向咁spin！
因為咁樣絕對會增加對前線抗爭者嘅危險！
前線係有好大可能因為咁畀現場其他跟唔貼嘅抗爭者當黑警般對待。

黑警今時今日下下扑頭、aim頭出催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，如果話前線示威者冇掟磚、冇掟汽油彈係「絕。對。冇。本。錢」出來發夢，所以就算係黑警老屈，作為示威者/鍵戰，你老閪都要認左去。

全世界所有國家嘅示威去到某個點都會出動到呢啲武器，所以大家見有人咁spin法，鍵戰一定要阻止！記住，有啲嘢，就算真係畀人屈都唔可以否認！

作為鍵戰如果連承認前線有掟磚掟汽油彈嘅膽量都冇，諗住走精面懶醒目咁去spin，就只會越來越少前線示威者夠膽出去救港！

鳩spin嘅後果就係令自己間接成為解散軍！

#不分化
#不篤灰
#不割蓆

#唔該手動轉貼

cu in the airport

入呀

瞓醒好去接機啦

。

an eye for an eye

On9 你老母啦 個撚個都講緊1點去 知唔知發完夢好撚攰架大佬 要關心嘅人都知晒架啦 去機場依件事 完全睇唔出你個post有咩重要性要推 利伸工都唔返 一陣機場見

入呀仆街 一撚定入

1點，比d時間食野啦，機場好撚貴啊屌

推, 機場見

咪亂咁話咩狗放火嫁禍手足
狗混入示威者可以推 但唔係咁做
你咁樣同前線手足割蓆冇分別

出黎呀

食埋lunch 來

Go

推 放心 好多人黎緊

機場見✈️✈️

入硬

咁撚早做乜撚野呀
一點呀

手足我地機場見

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

機場見呀！

比前線回下氣，下午到

咪撚大9我 宜家入thanks!

唔係唔入丫嘛
到時見喇

做埋尖就搭車

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

兄弟。機場見

gogogo

連登仔講得出做得到

機場見啦巴打

機場依家食飯有市區價格保證, 會同中環同價 just for your reference

唔使問，係良知問題

1點嘛

幾大都入左先，印夠文宣再入，幾多次都入

食緊野出黎

假已請
推撚爆佢

1300見

機場見，波都射撚埋dllm

去第二航廈譚仔

推呀
以眼還眼

機場見！

機場見！屌佢老母！！！！！！

推 今日入機場

Gogogo

食完啦

入 點都要入

入啊 dklm

推呀!!!!

PUSH

推 去緊 有冇到左既講下現場情況

一點喎

林鄭比狗屌

使唔使帶Gear

入撚梗喇屌你，咪催

有冇咩要帶，如果無就收工直接出

機場見
以眼還眼
721
811

1點呀！示威活動睇東方喇，頻頻助功。

到

搭緊車黎啦

岩岩起身咋 一陣機場見啦

做好自己先 入機場都要print定野 諗下點同外界講尋晚嘅事
唔好同我去開party唔該

梗係入 不見不散

堅！幫推

唔好等一點
出得門口就好出

入唔到但幫推

推！

今朝一路坐地鐵一路流眼淚
我都決心要企出黎
同大家一齊努力

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

入機場!!!!!!!!!!!!!

推爆佢

食緊飯，1點見

入 機場見

Push.

Pusshhh 已射波

食飯後入黎

會去！食完飯黎！放心！機場見！

我兩點入

7.21

今日1點入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

入機場著唔著黑衫呀？

食埋個飯入，失緊業，將軍澳入機場好撚貴

提提大家
小心有狗扮我地攪事
所以要小心週邊既人
如果有人攪事
首先好聲好氣d提醒佢
唔好對罵
唔好比佢挑釁到
今日係和理非
要表達比外國人睇
唔好比情緒影響到

入
721 811

本來已經返到公司，都是決定早退去機場

我一家十幾口去緊

機場見，我4點落機

你個名

去緊啦！其他手足快啲出嚟

睇完醫生即到

一點呀

封撚左

尋晚又五點先訓

diu 1 點丫嘛
好多人尋晚訓唔到補眠中

係呀，問！

黎緊啦

我就一定入架啦

話一點呀 香港人遲開

1300開始喎

陣間見

同我坐撚爆個機場

Source唔該

推 係香港人嘅 推 熱門 咁撚小機場post 係咩事 屌你地班撚樣 有新功能 又唔撚用

推阿

梗係入機場啦！

入一定入

主要係唔覺得有太大用處。。。
make noise都make夠

假都請撚左

我想帶埋小朋友去支持吓(4 & 6 歲), 想請問一下會唔會有適合小朋友既地下靜靜地坐低支持呢? 謝謝

晏晝請撚左假 等我呀

封撚左個離境, 接境佢咩理據封

機場好靜

要靜 保持耐心

入機場嘅手足搞清楚，癱瘓嘅意思係要佢啲航班升降唔到，鳩坐冇撚用的

A41入緊

我無野講

成日都有人要人早兩個鐘黎
cls

下午請了假入

一定有人尋晚訓咗唔知

推 記得買定晚餐入

今日好多親朋戚友要接，機場見！

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

入！ 幾夜都要入

全世界入機場

好多人尋晚都訓唔到, 俾大家訓多陣啦

咩都無用，喺屋企打飛機最有用啦

尋日攰到仆街 遲到先

認真問 今日機場係咪和理非

推
機場見

入機場！

大埔機場車全黑出緊

sorry 收工趕過黎

工已罷 機場見dllm

大家聽住
聽日全民airdrop文宣 貼連儂場
話俾所有香港人聽
香港警察已經痴撚線!!!!!!!下一步就係殺人!!!!!
我地唔係冇野做!!!!!
係大把野做!!!!!
開無雙打民意戰啦
各位手足

全世界airdrop 貼連儂牆!!!!!!!!!!!!!!!!!!

機場去緊

推百萬人入機場

你係機場咪係打J
十個警察打到一千個人 你話喇 文宣幾勁都哂9氣喇

PUSH & see you

入 塞佢老母

今日去機場

利申入緊

著! 有事無事都著黑衫

請左假 一陣入

一撚定係

1:00 機場

入緊 兄弟

有無人會帶full gear入去（唔係for衝/開片）
無聲控訴

地鐵跳閘啦屌, 洗撚比面地鐵?

【機場攻略 — 免費觀星，貴賓室，禁區購物指南】
得知最近舉辦的萬人接機活動，效果如何不得而知。
而政府及警察繼續變本加厲，直接描頭射擊引致爆眼、無差別地鐵站內攻擊、站內催淚彈、扮示威者及插贓嫁禍等下三流手段。除了無恥外我沒有其他字眼可以用，8月11又是一個令人難忘的一天。

亦因為咁，和你飛絕對有機會演變成和你追星或者和你購物，大家可以直入登機，近距離看看明星、或者機師及朋友等。而如果你持有頭等機票更可以使用貴賓室服務啊～ (貴賓室KOL我敢認第一，無人敢認第二啦掛。)

如果我突然有事不想飛，取消航班手續費是多少呢？
是零啊！
是零啊！
是零啊！

因為基本上如果你買全費(Full Fare)機票，不論頭等、商務或者經濟，即使你登機後有任何理由要取消航班，航空均沒有權阻止，並且可以全費退回。
(國泰，澳洲航空適用，其他航空公司請於購票前查詢清楚。)

而根據航空條例規定，只要有人在客機後，並在起飛前要求下機，基於安全考慮，全機乘客需要落機重新進行安檢才能再登機。即使唔洗全機人落機，他們需要在茫茫的行李當中找回你的卸下(Offload)。航班快則延誤半小時，慢刖兩小時，而機場的泊位有限，只要同時有幾個泊位有延誤，骨牌效應就即刻出現。

可恨的事情就是，你沒有違法，亦沒有影響到航空安全、警察捉不了你，航空公司還要賠你全票價錢，這班可恨的小強、追星族太過份啦！
我知道非常時期要用到非常手段，但我利伸，我絕對唔建議咁做架！
遲下搞到我無得免費入貴賓室點算啊？

1點開始 香港人例遲

有用無用都好, 最少都要有人先有用

去，一定去，射左波

食完飯入嚟!!

大家唔好淨係尻坐！！

假已請 食完飯入去

要唔要帶gear

去!!

一點先開始啊，俾啲耐性

唔去唔係人 PUSHHHHHHHHHHHHHH

811
721

我唔會反對 只係覺得打工仔哂咗一日去9坐
遲下有更重要嘅嘢 就更難叫人岀嚟
eg.攻入稅局，攻入咩咩咩之類

出緊黎啦

請左假x2

現場起碼有300人

去呀屌

咁你喺屋企打飛機啦

依家準備入，請問係咩dress code?

一點先會有人啦，係都知香港人好鍾意遲到㗎啦。

係呀
港豬偏藍老母一出門口 我就過嚟架啦
廢事俾佢知又煩9我

人呢人呢

入，一定入

如果你老細係黃絲 請假去機場話畀遊客知香港好危險

係，下午就會入機場

波已射 吹緊雞
推呀

機場一定出呀

請咗假架喇 你地唔好唔入呀同你講

你有情緒我能理解
事實係 文宣幾勁都好 全民懦弱都係會招致失敗
呢一點直接承認 會有利進步

係！
今晚入！

可唔可以幫手準備宣言
同埋諗定有咩對策 癱咗有咩後果
唔好淨係叫我地做

記得着定黑衫 唔好去到機場先買

係啊
入緊黎

其實最有用係公務員罷工

解散及重組警隊
721 811

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

、

推呀屌

光復香港 時代革命

推 1點

依加出發

朝早返工叫埋啲同事一齊射啊嘛

唔講咁多 機場見

去緊喇屌你

推到黑警落地獄

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

係呀
所以我都係話 我唔反對係機場坐 但要承認實質效用係好微

係呀！推到黑警冚家剷

一陣見啦 出左門喇

721/811

塞到你入到去先講啦

萬人守秩序排隊入離境大堂，去到檢查機票時咪慢慢搵機票囉！而家時局咁亂一時大頭蝦唔記得帶機票無犯法ga

黎緊！
成架機場巴有一半以上黑衫

pushhhh

食飯完即去

假已請

機長見啦

係呀，請左半日假啦

印哂野喇！
一齊入呀！

推爆

幫推十次

食埋野，衝入嚟

黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑

一手料
11：53 離境大堂A 對出，二三百人

波已射,一陣見

機場見
大家可以即日來回表衣轉車 係65 (用8達通)
萬一機鐵負荷唔到 就入東涌 轉巴士 真係太多就齊齊行入去！！ 你老母 要塞爆機場 推出國際！

大家一陣見

唔好彩可能會有反效果

入呀
入呀
入呀

一點嘛

出咗先
準備黑布遮眼 黑警還眼！！

See u there

推多次

Diu 入呀
罷工喇

入啦屌你！！！
機場見！

1001

幾點呀大佬，唔好係又屌唔係又屌啦